覺得自己生活係無間地獄

返工唔知做乜
好多野要處理
係屋企又唔知做乜咁